黃絲傳銷狗點處理好

同路人
傳銷狗

講下大家憎popo定傳銷狗多啲

都係狗

佢算係手足
如果比狗拉左
救唔救佢？

做得傳銷 都唔會預佢心地好 為咗利益可以去呃人 你覺得佢會無償地付出 去拼命爭取自由？
難聽講句，你咁樣同話有個女仔食煙飲酒紋身吸毒殺人放火，但佢係好女仔有咩分別？
與其喺度講廢話，做啲有用嘅嘢好冇？

幫佢買

佢以前做part time搵外快
但已經冇做
不過我明你講咩

呃廢老Is ok

教育傳銷

呃後生

無需要就唔洗買，就係咁簡單

班人好撚無禮貌 經過旺角不停上前塞張卡片比我 阻撚住哂 一係就話自己係我舊同學 唔立即屌佢老母一定會比佢拉上去做健身傳銷

有啲中學雞好易兇到